%@Titre:Centres étrangers -- 2008
{\em Dans cet exercice, toute trace de recherche, même incomplète, ou
  d'initiative même non fructueuse, sera prise en compte dans
  l'évaluation.}
\og Le nombre caché :
\begin{itemize}
  \item Je suis un nombre entier compris entre 100 et 400.
  \item Je suis pair.
  \item Je suis divisible par 11.
  \item J'ai aussi 3 et 5 comme diviseur.
\end{itemize}
Qui suis-je ? \fg.
\par Expliquer une démarche permettant de trouver le nombre caché, et
donner sa valeur.